msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: 652eb1a39a0f8681c408f40296bb88b4\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 3\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /main/translations/parent_text_v2_china/en/onboarding.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 252\n"
"Project-Id-Version: 652eb1a39a0f8681c408f40296bb88b4\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"\n"
"Language: zh_CN\n"
"PO-Revision-Date: 2024-01-11 20:03\n"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "Are you a WOMAN or MAN?"
msgstr "你是女性还是男性？"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "Sorry, I don't understand what you mean."
msgstr "抱歉，我不明白你的意思。"

#. type=text
#. Strings like @fields.xxx and @results.yyy should not be translated. 
msgctxt "text"
msgid "Is @fields.child_nickname a girl or a boy?"
msgstr " @fields.child_nickname 是女孩还是男孩？"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "Is your child a girl or a boy?"
msgstr "你的孩子是女孩还是男孩？"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "ParentText is easiest to use when you receive content as videos, images and text. However, your data bundle and bandwidth may not support videos. To save on data, you can opt to receive the same content as text and illustrations. How would you like to receive ParentText?"
msgstr ""
"在“科育时光”中，我们会推送短信文本、漫画和视频，来为你提供育儿知识和技巧。\n"
"但是，视频比较耗费流量。为了节省流量，我们也可以通过短信文本的方式，为你介绍视频讲述的内容。无论你选择哪种方式，学习的内容都是一样的！\n"
"你希望以何种形式学习“科育时光”呢？"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "What is your relationship status?"
msgstr "你的伴侣状况是什么？"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "What is your child's name?"
msgstr "你孩子叫什么名字？"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "What is your family name (surname)?"
msgstr "你姓什么？"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "What is your first name?"
msgstr "你名什么？"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "Please select your language:"
msgstr "请选择你的语言："

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "This programme works! Did you know that over 200 million parents around the world have used our resources developed by Parenting for Lifelong Health, WHO, and UNICEF?"
msgstr "这门课程广受家长好评，其有效性也经受住了科学检验！课程内容由家庭养育与终身健康慈善社会组织、世界卫生组织和联合国儿童基金会共同开发，并由北京师范大学社会发展与公共政策学院家庭与儿童研究中心进行深度本土化构建而成。你知道吗？全球有两亿多家长都学过这门课程！"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "✅Participating in ParentText is optional. "
msgstr "✅你可以自由选择是否参与“科育时光”。 "

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "✅Your personal information is safe and private. Your name and information will not be public, but your responses will be kept and used by researchers to learn how to support families like yours.  They plan to publish the results. "
msgstr "✅ 我们将确保你个人信息的安全。你的姓名和信息不会被公开，但你对一些问题的回答可能会被科研人员使用，目的是了解如何更好地为家长们提供支持。 "

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "❌You can stop when you want. Just type {STOP}"
msgstr "❌你可以随时输入 {STOP} 来停止学习。"

#. type=text
#. Strings like @fields.xxx and @results.yyy should not be translated. 
msgctxt "text"
msgid "❓If you have questions, ask Dr. Jamie Lachman at jamie.lachman@spi.ox.ac.uk; +44(7)840825892"
msgstr "❓ 如果你有任何疑问，请联系方祖仪博士：fangzuyi@bnu.edu.cn。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "Click here for more information:"
msgstr "点击获取更多信息："

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "Press YES if you agree with this. Type \"EXIT\" if you do not want to participate. "
msgstr "如果你同意以上，请点击“是”继续参与。如果你不想参与，请输入“退出”。 "

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "That is wonderful, thank you so much! "
msgstr "太好了，感谢你的参与！ "

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "I am sorry I did not understand. Press YES if you agree with this. Type \"EXIT\" if you do not want to participate."
msgstr "对不起，我不太明白你的意思。如果你同意，请点击“是”。如果你不想参加，请输入“退出”。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "Can you please confirm that you are 18 years old or older?"
msgstr "请确认你是否年满18岁？"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "Great! Let's begin."
msgstr "太棒了！让我们开始吧。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "Are you sure you do not want to get these messages? If you do not want to receive any more messages, please type {STOP}. If you made a mistake, please press BACK and choose another option."
msgstr "你确定不想再收到这些消息吗？如果你不想接收更多信息，请输入 {STOP} 。如果你误选了，请点击“返回”并选择其他选项。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "If you ever return to participate in the programme, type {START}. "
msgstr "如果你想回来继续学习，请输入 {START} 。 "

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "We hope to see you again soon, and we wish you a happy and peaceful day!"
msgstr "希望很快能再次见到你，祝你度过快乐祥和的一天！"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "Sorry, ParentText is only for people over the age of 18. Do you confirm that you are under the age of 18?"
msgstr "抱歉，“科育时光” 仅适用于 18 岁以上的家长。你确定你未满 18 岁吗？"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "If you want to experience ParentText, you can always share it with your parents or caregivers."
msgstr "如果你想体验“科育时光”，你可以随时发给你的家长。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "Here is a video that shows how to use ParentText."
msgstr "这个视频将为你演示如何使用“科育时光”。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "Variables have been reset"
msgstr "已重置"

#. type=text
#. Strings like @fields.xxx and @results.yyy should not be translated. 
msgctxt "text"
msgid "When was @fields.child_nickname born? Enter their date of birth in the following format: DD/MM/YYYY. For example, if your child was born on May 19, 2010, enter 19/05/2010."
msgstr " @fields.child_nickname 是什么时候出生的？请按以下格式输入孩子的出生日期：年/月/日。例如，如果你的孩子是2010年5月19日出生的，请输入2010/5/19。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "When was your child born? Enter their date of birth in the following format: DD/MM/YYYY. For example, if your child was born on May 19, 2010, enter 19/05/2010."
msgstr "你的孩子是什么时候出生的？请按以下格式输入孩子的出生日期：年/月/日。例如，如果你的孩子是2010年5月19日出生的，请输入2010/5/19。"

#. type=text
#. Strings like @fields.xxx and @results.yyy should not be translated. 
msgctxt "text"
msgid "@fields.child_nickname is @(round_down(datetime_diff(results.date,now(),\"M\")/12)) years old. Is that correct?"
msgstr " @fields.child_nickname 今年 @(tround_down(datetime_diff(results.date,now(),\"M\")/12)) 岁了，是吗？"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "ParentText will help you with all of the children in your life, but in this programme, we are focusing on just one child at a time."
msgstr "“科育时光”将帮助你为每个孩子提供良好的家庭教育，但在这次学习中，我们一次先只关注一个孩子。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "Welcome to ParentText, your partner in parenting. Thank you for being here! Let's get started:"
msgstr "欢迎使用“科育时光”，你的育儿好帮手。感谢你的参与！让我们开始吧："

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Woman"
msgstr "女性"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Man"
msgstr "男性"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Prefer not to say"
msgstr "不想回答"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Girl"
msgstr "女孩"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Boy"
msgstr "男孩"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Text, Images, and Videos"
msgstr "文本、漫画和视频"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Text and Images Only"
msgstr "仅接收文本和漫画"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Single (not in a relationship)"
msgstr "单身（无伴侣）"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Married"
msgstr "已婚"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Partnered but not married"
msgstr "有伴侣但未婚"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "English"
msgstr "英语"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "YES"
msgstr "是"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Yes, I am over 18"
msgstr "是的，我已经年满18岁了。"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "No, I am under 18"
msgstr "不，我未满18岁。"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "BACK"
msgstr "返回"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Yes"
msgstr "是"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "No"
msgstr "否"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "NEXT"
msgstr "下一步"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "woman"
msgstr "女性"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "man"
msgstr "男性"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "prefer not to say"
msgstr "不想回答"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "girl"
msgstr "女孩"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "boy"
msgstr "男孩"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "text, images, and videos"
msgstr "文本、漫画和视频"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "text and images only"
msgstr "仅接收文本和漫画"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "single (not in a relationship)"
msgstr "单身（无伴侣）"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "married"
msgstr "已婚"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "partnered but not married"
msgstr "有伴侣但未婚"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "english"
msgstr "英语"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "chinese"
msgstr "中文"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "yes y"
msgstr "是"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "exit"
msgstr "退出"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "yes y over"
msgstr "是"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "no n under"
msgstr "否"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "stop"
msgstr "停止"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "back"
msgstr "返回"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "no n"
msgstr "否"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "yes y yeah yep"
msgstr "是"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "no n nope"
msgstr "否"

